港灣豪庭D垃圾則都賣到咁L貴

細兩房五門歸心則
無地鐵又近大酒店
DLLM 三百幾尺 六百幾萬
有無巴打住果到

奧運站最平屋苑

(其實近南昌)

偽毫宅區係咁
明明隔離就ssp

最好笑係果度啲撚樣真係以為自己住豪宅
牙斬斬咁

行去奧運 要十幾分鐘

有冇睇南昌果頭咩價？

高密度豪宅

個三房則都幾差...廳超細 只擺到張細細地既食飯台
500呎格硬間3房就係咁

隔離係大洒店

豪撚咩....樓下大角咀 亂七八糟 道友 乞兒
係豪就住一梯一伙

其實果個城方係現代貪民窟黎
通洲街以前d紙皮屋走晒入公園做露宿者

通洲街 埃華街 洋松街 詩歌舞街 柳樹街 幾個公園都係露宿者集中地黎

條天橋冇晒人訓了...南昌公園反而有支那大媽舞問題

十幾年前我嘅目標係買佢

港灣個則算係咁架喇，附近有幾座新樓二三百呎單位有兩個工作平台，唔知係咪方便用黎跳樓用

個廳點擺家私
露台門果邊已經放唔到電視
另一邊又一堆房門
開則果個係天才

都唔近，啱啱喺中間

五門歸心+露台版

對面就係大酒店

奧柏御峰超狗 開放式雙露台

咁都叫豪宅

公屋都闊過佢
想有自己一間房嘅我見到咁嘅款
心諗原來有房都唔係幸福嘅事
依家D新式公屋 有房都大過佢

計埋隻露台門係六門歸心!

你老母咁都計奧運站

中原地產係咁劃

笑死咩
咁計埋旺角太子站吧啦

我當南昌
露台變窗台會易搞少少
好多地方都係五門歸心

其實廚房仲有個3角形工作平台

我買自由市場公屋算了

隔離仲係狗宿

以前見過人封左廁所門做牆，改由廚房入廁所，咁樣個廳就見洗好多

好多老鼠

基本上南昌、奧運同九龍站d偽豪宅全部都overprice
果頭係得四小龍叫做合理

睇過一次
真係不了
景觀差
成兩皮一呎

對正埋西九龍走廊
晚晚飛車 嘈醒你叫你屙夜尿

呢頭嘈喧巴閉上唔到車
果頭學人嫌三嫌四
嫌無地鐵無會所無校網
家陣連則都嫌
一人一座禮賓府啦不如

日光日白中午行過個公園見d 道友打哂地舖係度吉針筒

痴撚線

咁都豪宅，香港有邊度唔係豪宅？

對正九龍大酒店

嗰度乜都冇 三個地鐵站正中間 都唔明點解可以咁貴

傻鳩，而家講緊佢唔值呢個價，唔係嫌佢貴

垃圾post都上熱門

講佢唔值兩皮一呎呀
萬六七會合理好多

真唔知邊忽豪
有錢都唔會買嗰到

港灣都叫奧運, 難怪早幾年d 樓都話自己何文田半山

咁咪代表上唔到嗰啲更垃圾囉

三個站 威
呢鋪樓價仲唔gogogo

嘩屌有冇300尺

要坐綠VAN做駁腳, 不了

其實唔止奧運
應該係西九

你無講錯

Skypark都當奧運

仲要同狗宿為鄰

嚴格黎講行去4個站都係差唔多時間，認真屈機

天鑄

幾好住

有咩樓連登仔會話值架？
最好就住公屋
佢地唔知香港有好多人無資格住公屋

咁有咩樓你覺得值？

細到比狗住 香港人真可悲 狗都不如

2047 大限....

咁而家買左咩?十幾年前好易買樓

翔龍灣都係同佢做對照

老老實實個露台可以點用
仲要兩個
要黎餋魚同開農場？

呢樣先最仆街

個個窗都有窗台呃你位

都係咁撚遠

大角咀就大角咀啦
奧乜鳩運

以前有個港灣村長日日唱好

唔知死咗未

太子可能更加近

一畢業個樓價就開始痴線
我睇果陣好似一百幾十萬就有
到儲到少少錢已經過四百萬
而家買咗第二度

咪係

同人講奧運站，即刻威晒
貴3000蚊呎都抵比啦

隔離仲有狗宿

唔止可以同鄰居握手
近到伸條脷都得

實測過 行去南昌會好行D

貴?個頭最平啦

商場又垃圾

咁又係 南昌一條直路過去

發達啦...

間千色店大縮水

出露台同隔離屋扑嘢，足不出戶

開左間譚仔 又可以加租

全大角咀唯一嘅大快活+一葉（都係大快活旗下）
仲想點

嚴格黎講只係大角咀

五門歸心呢啲地產狗銷售技倆唔駛咁在意啦
唔係五門歸心則就有走廊，又會話side咗位唔實用
最緊要上去睇覺得啱自己心水
不過港灣豪庭真係狗也不屌

搬走左 有冇人知地下商場係點

間千色店頹到仆街 女人街散貨場咁

6百幾萬 YOHO TOWN 應該好過佢

元朗 VS 西九

咁我情願港灣啦
元朗真係不了

擺明俾日本人買

放完茶几，岩岩好

唐樓+五金+N間餐廳
衛生差不在話下
隔條街利奧坊仲成日打樁兼沙塵滾滾

平均都係18K左右，今時今日算係咁啦。

睇落唔實用

住落無乜問題

有朋友住左果度十幾年了

公屋/居屋撚先係人生贏家

隔離係大酒店同通州街公園

奧運啲樓同呢幢垃圾邊有得比

豪庭？睇過？邊忽豪呀？

呢一間係細單位
之前睇過兩房都唔係咁

2006前買真心抵
而家

其實計埋深水埗都得，還掂都係咁撚遠

海富苑
超近奧運

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

五個站中間 去邊個都係咁撚遠

酸到。。。

2房都係咁上下, 睇完d 放左傢私既樓盤相嚇撚死人, 我走左去租四小

不了，六百幾萬，仲要唔係大過我屋企

利申：買唔起

宜家香港啲樓價都痴曬線

果度勁好住
主人可以日日帶我落街散步

狗屎位
勁唔方便

隔離就係大酒店 咁我不如去買海富

近通州街橋底

樓下有小巴直出旺角 班次都密
樓下又有商場 齊晒日常需要既野

而且成個大角咀區宜家都重建緊
而且價錢黎講同區私人屋苑係最平，
平奧運站果面都1 2成，匯璽3 4成

貴大角咀果d幾十年舊樓少少，

講真 價錢反映質素

屋苑管理又唔差

你講既5門歸心 大把樓係咁

利申，住港灣

我見網上7XX萬....

封撚咗個露台咪得

細撚到咁狗都唔住啦

嚴唔嚴格佢都係大角咀

元朗

住過一期最低層有平台最細嗰隻
乜鳩都dum落黎
萬四蚊租就係去幫人掃垃圾
condom棉花棒紙巾毛巾真係dllm
個濕鳩中介仲同我講可以bbq

燒CONDOM

平台層係搵笨柒架啦...冇屍體咪算

自己睇奧利坊 係附近咋

o個邊好多樓都好奇葩, 好似帝峰皇殿個pizza形露台, 真係唔係個個做得出

Target 大陸佬
最緊要起得浮誇同豪

五鬼拍門

根本垃圾盤 當年兩舊買到

叫奧運真係好撚格硬
明明係大角咀
或者叫旺角西都起碼知係邊

500呎真係幾大了，唉

Marketing包裝，為左唔想人聯想到”旺角””深水埗”個image

早排賣160萬任揀

你坐咗幾耐 早排

坐咗成日睇32台

咩網

九龍塘格離都係樂富
無得咁計..

訓街

唔止大學生泛濫, 連豪宅都係

但樂富好過深水埗啦...

九龍仔

28HOUSE

全港個價都係癲，對比之下佢算係正常價
但個位就好撚柒，又細，附近又雜，又大酒店
仲好意思叫豪庭，邊撚度豪

on9
元朗同市區比

當年唔洗兩舊買到...
日日係度破地獄啲柒頭當係寶

咁都叫正常價
四百呎咁細你住埋我果份
樓下日日破地獄
狗宿係隔離咁都要萬五蚊呎
人唔笑狗都肺

當年恒地標榜港灣豪庭「三面公園」
不過第四面係殯儀館

06年前有邊度唔抵買？
果時擎天半島賣緊四千幾蚊尺

然後居民爭取殯儀館搬遷保樓價

有冇多D奇怪則既例子？
好想學吓野

仲有狗宿

有600萬,我去台灣好過

唔放電視，好似日本咁剩放一張枱喺廳中心
周圍都係書櫃，搞掂

個商場仲要好撚廢
有鋪但完全吸引唔到人買野

附近仲有間殯儀館

奧運站都係穿過個公園之後一條直路就到㗎喇

係

一葉真係幾好食

乜嘢叫五門歸心則

隔離係殯儀館

因為附近就係美沙酮診所

公屋又然

咁都叫近奧運😂不如話近中環呀

凱帆軒性價比會唔會高D

五道門包住一個廳

港灣隻則 我屋企住緊 9成似

都係恒地 落成時間相差 4年

5門歸心則 唔封道門 基本上好難放傢俬
雖則屋企住緊 3房則

買到凱帆軒就唔會諗港灣啦

唔講以為入左五毛假膠體育台

實用率又低，尺價又貴

次次想食大快活都要行勁遠落去

港灣3房有走廊 正常有牆擺野 係細姐

你連垃圾都買唔起

兩萬呀
萬五我即入

事實佢係細
三百幾呎好意思當自己住豪宅

起到好高

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

咁細，有錢買得個度梗係要成日買傢俬電器

可以養狗

3房正常阿

佢果隻3房一套 53x 實 =我屋企果隻則

屋企係多幾十呎去左個房度多 個廳一樣好鬼細

都唔知呢度幾多數臭港灣既人真係俾得起六七球或者做到按揭出黎買
你有你鬧 出面大把人接貨

起碼客廳 飯廳分明 有牆放家俬
3xx呎果隻個廳冇牆身可用

成班人連買都未買得到
就彈呢樣彈果樣

唔係買唔買得起既問題
本身價錢已經反映唔好既因素

係成個香港既樓都係咁既價
市區屋苑邊有可能5字頭入到場
個個好似訓左十年咁

咁講未免太井底
百幾萬大把人攞到出黎

真係懷疑買個班有冇去睇過樓

佢點止五字頭
十一月去睇過

六中。。。

呢度個個話6球貴
所以我話冇可能5字頭

個個都話貴話唔抵，俾D例子嚟比較下，又平又好過呢到先得架
港灣係垃圾，係唔值，但呢個就係市價

呢排個市落返少少，過埋年有機5字頭

佢隔離嚴格嚟講已經係深水埗，行返去富多來嗰邊一啲都唔亂

淨係諗個電視擺邊 同尺寸 都諗餐死
唔好話梳化

近期成交最平好似64X?
要跌多差唔多一成先得

利奧坊曉岸二百零呎都貼近6

仲要風水好似幾差 成日死人

咁撚細

聽講好撚多新香港人住

住縉庭同昇柏山嗰啲先係世界級垃圾
全香港最吊腳
仲要同柒木樹嘅垃圾做鄰居
北葵涌正垃圾

住過市區返唔到轉頭，每日多兩個鐘用。

YOHO TOWN?送鄉黑服務

好似風水唔好，水火相沖

識人住，可以365日都冇陽光曬到入屋永遠都暗沉沉

我frd住日本都係咁，我係佢到住左幾日，又無咩野

利奧坊新好多呢
呢度啲人咩盤都彈㗎啦
天水圍又遠同大灣區揮手 港灣又垃圾則 長沙灣又廢老多

地下原本係空而家變成點？

所以除左話「不了」，仲可以點？

比你住咋，無話比你擺電視

幾多呎 細到驚

好似32x

價格已經反晒左佢地地理位置既不足
八百萬有三房套有會所，市區邊度搵？

數臭佢 點解會俾人覺得買唔起
佢款則係垃圾是事實
你數臭間藍店等於你食唔起?

方圓百里乜閪都無
交通亦極差 去邊都特別浪費時間
為咗錢就犧牲哂自己啲時間 值得咩？

How about滿名山
兩房650 但車位要二百幾

百貨應百客
同一價格，當然有更方便既選擇啦，不過係其他方面可能要張就一下

大西北對我嚟講唔屬於香港一部分
唔識點評論

大角嘴妢奧海城 😓

同事有層，當年好早期買
fatfat

如果實情係負擔得到有餘，而選擇唔要，咁就真心恭喜你。

咁細都整露台

話唔知者 無話個個彈既一定買唔起
唔使又拎黃藍黎講啊嘛 黃藍唔係拎黎咁用㗎囉
純粹想講鬧歸鬧 市場受落係不爭既事實
呢個屋苑喺咁靜既二手市場都每個星期有成交

如果有車出屯門公路轉車站都ok

Food panda送唔送嘢食入嚟
食區都美食沙漠咁

個人覺得帝峯個位仲垃圾過港灣

價錢反映一切
要平咪林太囉
無錢買就一定要取捨啦

大角咀除左奧運果堆，其他唔係劏房就細過閪
成個區雜到不得了

佢個價唔係市場決定㗎咩

咁無嘢係overpriced

對面通洲街公園好撚多道友

返工咪又係為咗錢就犧牲自己時間

真係好雜 夜少少行過大角咀都好多南亞望住

利申住奧運附近舊樓

即係連登仔覺得佢唔值呢個價嘅同時
市場上好多人覺得佢值呢個價囉

但問心講 大角咀係幾好住 可能我行過隔離街就係奧運站 我幾個朋友搬左出去都講大角咀好住過佢地依家個到
行去旺角深水埗太子又近 搭地鐵過海又快 好似去去荃灣又近 又多高質野食 街市又算幾乾淨 只不過人口真係雜左D

肯住遠，同一個價錢就變成有三房兩廁，何樂而不為？

百貨應百客
有人覺得住得近重要d
有人覺得三房兩廁重要d
有乜好拗

嗰時百五萬高層，海景或者直望出觀塘景任揀

唉想當年
如果早幾年出身就唔使儲得咁辛苦買樓供樓

隔離殯儀館 行2步美砂酮 附近勁多道友露宿者南亞淫賤理髮店 仲要遠地鐵站 比多條西九龍走廊晚晚嘈住你

齊集危險 衛生差 人品雜 陰氣重 交通差 係唔係香港最垃圾屋苑

垃圾係正狗宿隔離 樓下個商場要同狗share 用

各位清其實知唔知新都城兩房入場都要6球
市區樓賣緊6球租先萬6

新港城好似都差唔多
講緊馬𩣑山

如果港灣附近冇大酒店 環境好啲 行去黨鐵條路正啲
咪變維港灣價錢

嗰時真係易好多，抬住廿萬首期，大把新樓任你揀，同期將軍澳蔚藍灣畔仲可以買到六百幾建築面積嘅樓花，一年內可收樓，最記得未起好已升咗最少四十萬

我開po 個對藍屍都係住港灣垃圾庭

附近仲有大酒店...

李嘉誠的兩元與王喜的七毫

多年前一個專訪中，李嘉誠曾提到，有一次他口袋的兩元硬幣滾到車輪下，只要車子一開動，兩元硬幣便會掉進溝渠裏。於是他蹲下去，嘗試把它撿回來。這樣做並非因為他節儉得連兩元都不捨，而是不想它從此消失，失去它的價值。 一直記住這番話。現代人早已不看重一元、一角的價值。某天在街上看到一個年輕男子，不小心把錢包中的硬幣散落一地，身旁途人都彎下腰幫他撿，但年輕男子說：「由得佢啦！都係啲一蚊幾毫，唔好執喇。」再加上很多商店、餐廳，指明不收毫子，毫子的價值愈來愈低，已經成為沒有人想要的錢。 如果一件貨品標價九十九元九角，顧客付一百元，找續一毫子，顧客不想要，又或者店主說「剛巧用光毫子」，那麼一件貨品商店便「多收」 ...

20首期 你就好
仲係要6成按嗰陣
要用370幾萬 計埋雜費

其實太多人個感覺仲停留係舊時個年代睇大角咀
同人講自己住大角咀通常都唔知邊到同以為好雜
但其實住耐左就知呢區純粹好藍好多大陸人
同埋覺得隔離區係深水埗一定好雜
當然好多人見到南亞都唔開胃係真既
但真係未去到深水埗咁嚴重 係經常有幾個係埃華街7仔門口飲酒
但我住過其他區真係覺得大角咀比想像中好
因為大角咀細 所以好多野都好集中唔洗行太遠
交通奧運唔連主線係比較麻煩 但你唔介意行10分鐘出旺角既問題就不大 而且過海有三架巴士都行西隧
而且巴士去到好多地方 屯門天水圍元朗大埔沙田上水都有係差將軍澳區
食方面真係唔洗擔心 落到樓下大把餐廳 中西日韓印泰越之前仲有間埃及菜不過執撚左
而且街市乾淨程度真係屌打附近北河街花園街
不過係連登仔眼中無咩地方係好住 只有自己住得慣唔慣

大角咀先正，旺中帶靜
我有錢都想住
五門歸心系閪，但300零呎2房周圍都系呢款架㕸

六門的 真係比較少有

奧運站上面咪好住
其他環境真係麻麻

地鐵上蓋好難唔好住

咁公屋同私樓點都有分別既

又黎

全部都係？幾個係？得你識嗰個？

大家都係勁吹

港灣大兩房講緊都係400尺都冇 賣緊7球野
呢個價比多幾十萬已經買到四小細兩房 大幾十尺 落狗鐵又唔洗日曬雨淋
講真真係唔識欣賞

同樣做到9成按

好煩呀

如果返中環既話 港灣去係快過四小 可以去南昌搭東涌綫
如果你有睇過四小貴港灣只係幾十萬嗰堆多數內園或者對住公路 四小內園單位比起港灣內園單位係差啲 好暗啲樓好密 壓逼感幾高
呢啲嘢真係要睇過樓先會知
價錢會反映市場既偏好

走啦你

成日整d垃圾文宣
有用咩

兩邊都睇過啦
計埋腳程兩邊番中環咪差唔多 但夏天真係知味道
市場價係會反映 我話我唔識欣賞姐 咪等其他市場參與者欣賞下港灣囉

收皮啦你

我講得唔好 奧運站行出去近博文街個帶既舊樓 唔係上蓋

系好能煩, 乜9版都洗
diu7洗版狗仲話9你五毛, 痴能晒線

天線位喺廚廁中間
電視唔可以買大過27吋

梗係四小好過
唔使日曬雨淋係好緊要, 特別而家香港越來越熱
買樓最緊要睇自己樓下500米範圍, 唔計開則, 港灣真係好差

東南西北都有厭惡設施
i.e.公路, 唐樓道友區, 南亞廢老公園區, 大酒店...樓下個場又唔掂...以前睇樓AA話港灣要留意兇宅因為偏多
佢平係有原因嘅...

食屎啦你
上面個巴打貼一下就無限放大
衝出黎叫人block你兩件柒頭

你d廢閪，學識用腦先上討論區啦
出面大規模周圍洗版你盲架?
我可唔可以話黑警打一下呢個社會就無限放大呀
7能懵懵垃9圾

得喇得喇 block左你
滿意啦柒頭
垃圾到

最鐘意你呢D回覆, 一個例子就KO要走住屌

收皮啦好嗎

低置post已經串鳩緊大家一係有錢佬
一係買唔起喺度鳩up
所以先會插港灣喎
真係二元思維

嗰個港灣大酒店 憑咩同海富苑比呀

按政府定義，海富其實係計入旺角(西)
櫻桃街以北先係大角咀

人地可能用左六球幾買左間三百零尺既垃圾樓
比人篤中左個死穴咪笑下人無錢買囉

奧海城二期嗰邊先好住，不過好撚多終國人

全港既樓都係癲價既
呢d偽豪宅真係討厭，3百呎4百呎都無計
但整個傻瓜會所 又想賣貴你幾千蚊
香港人要實際d, 唔好上檔比呢d整色整水既垃圾

咪系，六球幾買垃圾樓

利申：買吾起，痴緊阿媽住

呢頭踩完 果頭就偷偷地買

唔想睇到就死去香討啦on9仔

會員 #165028 - 離地中產，前稱天安門旅遊 ,Frizzle(港豬), Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

#265 - 港灣豪庭D垃圾則都賣到咁L貴

有朋友之前買左俾連登仔彈到狗也不屌嘅南昌一號, 上個月賣左, 賺左二百幾萬
連登仔講嘅野睇下就好, 唔使咁認真

當年岩岩起好果陣好似100萬左右
都無乜人買
而家升到咁貴
好記得果陣細個成日去睇樓

開壇作法

何不食肉糜

你應該話係殯儀館附近有"豪宅"先岩

炒同自住又兩回事黎嘅

你有冇去過？
一號銀海樓下個海臭到仆街

有咩樓3百零呎唔駛6球
屯元天單幢

講真，廿年樓市區樓，大型屋苑
港灣依個價比上不足比下有餘
好過買大西北新樓又唔實用管理費又貼地

係要有取捨架啦

坐睇負支產，2047收業權

好明顯， 港灣係俾大角咀人樓換樓用的。

住慣大角咀嘅人都唔怕大酒店啦。

不過晚上嗰啲格蘭披治大賽又真係幾嘈。

四叔樓，係咁上下
由港灣豪庭同尚乜尚物都係咁

點擺電視同梳化

去一次向海嗰啲單位 行出露台吹吹風先再講

其實6球有400呎
已經唔太差…不過d則真係差左D
全爆自己再砌過，可能有得諗

小雙座位梳化應該ok?

隔離係狗屋+大洒店

咁總有人忍受到住緊嗰度嘅

同條路宿天橋既距離應該近過北河街

你睇下28 屋網D 盤人地係點
根本個則係放唔到sofa, D 人只可以放去個圖飯枱個位, 但張sofa 係向住廚房, 然後電視都係你畫個個位
唔知乜鳩設計

你覺得嘈上唔到車嘅
同嫌棄無地鐵無會所無校網嘅
係同一批人黎？

連登仔真係一個整體

係個露台門on9，
三百幾呎兩房有好多都係類似咁間
但個露台一係無，一係擺房唔會擺廳囉

單人梳化？
呢個呎數全爆後合理開則係開放至一房

ikea d迷你雙人梳化3.6尺已經放得落

上28hse睇係擺到雙人sofa

呢張突哂出嚟

上面成班業主中伏上黎兜，咩三線地鐵笑撚死人咩，求其去一個都行到仆街，條街仲要又雜又難行

老實講俾左成球又揹幾十年按點都會呃下自己精神勝利下既，唔通真係接受現實咩，咁落去跳樓都似

你講得好中
三線地鐵
即係三線都行到仆街
我就係專登由地鐵站行去睇樓
行撚到我

比多幾球買匯璽咪唔洗行

人地話市場反映左架港灣有市場捧場客架

我好得閒咁follow曬呢個po
唔見有「成班業主上黎兜」喎

反而講300幾呎 6球
已經係市區/某啲方便少少既新界屋苑入門價
從來都冇人回應過

全香港樓價都咁癲咁唔合理
好似第一日先知咁

利申 唔係港灣業主
鍾意睇樓

佢三百幾呎
唔止六百萬
係六百幾
如果佢係三百幾呎
就六球
我會覺得合理
但我見過兩皮一呎
真心唔抵

昇柏山